如果律師違反保密協議，向警察告發客戶罪行，告唔告得入?

某客戶向律師透露罪行
然後律師向警察告發
警察調查一輪後起訴客戶
法庭會唔會因為搜證程序不當而取消案件

刑事罪行不受保密協議規範，好似係，除非唔係！

會唔會釘牌

唔知你想點啦

但用下腦都知如果法庭咁就取消單案，係一個漏洞

最多咪告密信唔可以呈堂
點會取消得

個律師好似唔篤得架喎

lm

大把case都係呢個理由打甩

有冇法律撚入黎解答下